乃木坂46討論區#51: 大園桃子生日快樂

LIHK乃PO呼籲:
「請支持三期生」
「大園桃子生日快樂」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 主演電影「あさひなぐ』」
9月22日 日本全國上映

乃木坂46 18thシングル「逃げ水」
發售中

乃木坂46 DVD/Blu-ray「4th YEAR BIRTHDAY LIVE 2016.8.28－30 JINGU STADIUM」發售中

乃木坂46成員列表17TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:

lm 終於過咗圖海

Lm

realrice

lm

LM

留名

【乃木恋】9/12 15:00〜9/19 22:59

9/22映画公開記念！

「あさひなぐコラボイベント開催」

乃木恋にあさひなぐのキャラが登場！

乃木恋限定のオリジナルストーリー！

#乃木恋

課課

去馬

Karin又更blog

10月21日に東京で行われます、
新聞週間記念の集いに
参加させていただきます。

抽選で300人ご招待出来ますので
ぜひご応募ください！

応募方法など詳細は
こちらをご覧ください＊

我22先係東京

僅代表与田祐希吹奏協會留名

並奉上主席FBI時期照片一輯

應該話我21係仙台 22先落東京

新飯留名

你貼乜水？

新飯唔識 邊個黎

你抽得中先算

松井？

牙玲

19th楽曲一覧
いつかできるから今日できる／選抜表題曲（MV）
誰もいない道で転んだ／アンダー（MV）
寝起きの姫君／3期生（MV）
失恋お掃除人／若様軍団（MV）
アリバイは謎解き／伊藤万理華、井上小百合（MV）
カットされたスイカ／スイカ
ありがたいのは何も云わない／アーモンドと小魚

2期

叔娘再次有unit
如果MV 又係湯淺執導, 黎個三部曲就神了

カットされたスイカ／スイカ
有啦有CW曲

+1

對唔撚住

知道鐵人豬去日本
心神㤃惚

二股眾

唉

問世間情是何物

大園桃子生日快樂

資料更新
「いつかできるから今日できる」（19th選抜メンバー）
「不眠症」（19th選抜メンバー）
「まあいいか？」（秋元真夏・白石麻衣ユニット）
「失恋お掃除人」（梅澤美波・阪口珠美・山下美月・若月佑美ユニット）
「My rule」（19thアンダーメンバー）
「僕の衝動」（三期生メンバー）
「新しい花粉 ～ミュージカル「見知らぬ世界」より～」（生田絵梨花・久保史緒里ユニット）

比番スイカ我

久保tight 到花花, 係咪表示佢好唱得

營運法國所有小隊都唔work又推倒重來

白白唱歌有冇大頭咁劣?
依家營運推人唔洗你教

禾花禾狗

黑嫂本身CP 嘛

上面叔娘個MV 邊度搵出黎
空歡喜一場

大陸百度狗

咪又係營運強推

咁強推都要有佢原因架
其餘7個一樣強推得, why 久保

仲要講兩次

久保唱歌好好聽

唔小心食左張17生誕大園桃屎添

咁得意都食

要破戒了

仲有排

無限回憶

睇住WIKI黎飛

美月

東蛋想送花比七瀬既朋友可以入去填一填

屌

咁多bug

我噚日明明聽住丈仔話眾籌送花俾玲香

玲香既話，丈仔就自己種花整啦

都就走人，叔娘unit都唔加埋佢玩

你聽錯

做咩姐你

屌原來假野，柒左無事見唔到

琴子

咩都睇到哂

係幾正

11歲嘅主席

叔叔不行了

世界のお宝 目の保養

小老闆有個傻西瓜打撚爆個hall個火警鐘搞深夜流流行幾十層樓梯

返學1星期已經忙到死

畫畫 畫到眼又痛手又
畫一份又要一氣呵成一先得又要四粒幾鐘先ko

冇時間開電腦 唔好話上連登B站睇乃團

有時間睇下Karin成人式生寫

有無屌柒個傻西瓜

禾七

禾七季花

唔該我要一杯及不千奴

我想要你電話

当オフィシャルサイトにて、既に告知を行なわせて頂いている中元日芽香・松村沙友理、個別握手会の振替開催に関しまして、スケジュールを調整した結果、以下の会場にて参加させて頂く事になりました。
以下ご確認のうえ、ご来場頂きます様、宜しくお願い申し上げます。

【中元日芽香】
■振替対象となる個別握手会参加券
①16thシングル「サヨナラの意味」発売記念 個別握手会＠京都パルスプラザ（2017.1.15）
②16thシングル「サヨナラの意味」発売記念 個別握手会＠幕張メッセ（2017.1.22）
③16thシングル「サヨナラの意味」発売記念 個別握手会＠パシフィコ横浜（2017.2.5）
④16thシングル「サヨナラの意味」発売記念 個別握手会＠幕張メッセ（2017.3.4）
⑤16thシングル「サヨナラの意味」発売記念 個別握手会＠幕張メッセ（2017.3.12）
⑥3rdアルバム「生まれてから初めて見た夢」発売記念 個別握手会＠幕張メッセ（2017.7.23）

■振替を対象とした個別握手会
①18thシングル「逃げ水」発売記念 個別握手会＠パシフィコ横浜（2017.9.18）第3部～第5部
②18thシングル「逃げ水」発売記念 個別握手会＠パシフィコ横浜（2017.9.24）第3部～第5部
③18thシングル「逃げ水」発売記念 個別握手会＠ポートメッセなごや（2017.9.30）第3部～第5部
④18thシングル「逃げ水」発売記念 個別握手会＠パシフィコ横浜（2017.10.28）第3部～第5部
⑤18thシングル「逃げ水」発売記念 個別握手会＠京都パルスプラザ（2017.11.4）第3部～第5部

【松村沙友理】
■振替対象となる個別握手会参加券
①14thシングル「ハルジオンが咲く頃」発売記念 個別握手会＠ポートメッセなごや（2016.4.30）
②2ndアルバム「それぞれの椅子」発売記念 個別握手会＠パシフィコ横浜（2016.7.10）
③15thシングル「裸足でSummer」発売記念 個別握手会＠京都パルスプラザ（2016.10.2）
④15thシングル「裸足でSummer」発売記念 個別握手会＠幕張メッセ（2016.10.29）
⑤16thシングル「サヨナラの意味」発売記念 個別握手会＠幕張メッセ（2017.3.4）

■振替を対象とした個別握手会
①18thシングル「逃げ水」発売記念 個別握手会＠パシフィコ横浜（2017.10.28）第3部～第5部
②18thシングル「逃げ水」発売記念 個別握手会＠京都パルスプラザ（2017.11.4）第3部～第5部
③18thシングル「逃げ水」発売記念 個別握手会＠夢メッセみやぎ（2017.12.23）第1部～第3部
④19thシングル「いつかできるから今日できる」発売記念 個別握手会＠ポートメッセなごや（2018.1.21）第1部～第3部

※両メンバーとも、レーンに関しましては、当日ご案内をさせて頂きます。

七巴又要阿嫂出黎打工

唔打工七巴邊有錢啊 無錢七巴點養佢

啱呀
唔打工七巴邊有錢握其他member

忙碌中留個名

【お知らせ】
次回「のぎ天2 #31 『佐々木琴子のホームパーティー』」は生配信！
出演：伊藤かりん、川後陽菜、相楽伊織、佐々木琴子、鈴木絢音

9/16（土）19:00開始（予定）ですので、お楽しみに！

琴子

爭d唔記得抽琴子個握

我已經痾煙

改咗做karin個名但痾煙琴子...

痾埋Karin

真開心

可能握埋今次

握埋今次唔握

係有決心就立即唔握

同佢地講再見

正撚到

明嘅
依家都無得抽金沙友理 抽嚟都無意思

禾寧願去日本受壓迫，起碼有得J idol

火曜サプライズ【公式】‏@kasapu_ntv Sep 12
お久しぶりです✌
にんに君です（⊙∀⊙）
来週のお知らせでーす🙌9/19(火)よる７時🕖

▼広島アポなしグルメ旅
妻夫木聡さん＆水原希子さん🙋
▼隠れ家で待つ怪しい女
乃木坂４６
白石麻衣さん＆生田絵梨花さん😌
★島田歌穂さん
足立梨花さんが生出演❤

去完握手會既體檢
順位 名前 得点
1 橋本奈々未 138pt
2 西野七瀬 131pt
2 白石麻衣 131pt
2 岩本蓮加 131pt
5 若月佑美 118pt
5 与田祐希 118pt
5 山下美月 118pt
5 高山一実 118pt
5 梅澤美波 118pt
10 齋藤飛鳥 107pt
10 衛藤美彩 107pt
10 生田絵梨花 107pt
13 堀未央奈 94pt
13 桜井玲香 94pt
13 久保史緒里 94pt
13 大園桃子 94pt
13 伊藤かりん 94pt
18 向井葉月 79pt
18 阪口珠美 79pt
18 伊藤理々杏 79pt
18 伊藤純奈 79pt
18 秋元真夏 79pt
23 渡辺みり愛 56pt
23 吉田綾乃クリスティー 56pt
23 星野みなみ 56pt
23 中元日芽香 56pt
23 新内眞衣 56pt
23 斉藤優里 56pt
23 北野日奈子 56pt
23 伊藤万理華 56pt
23 生駒里奈 56pt
32 和田まあや 27pt
32 山崎怜奈 27pt
32 樋口日奈 27pt
32 中村麗乃 27pt
32 鈴木絢音 27pt
32 佐藤楓 27pt
32 佐々木琴子 27pt
32 斎藤ちはる 27pt
32 川後陽菜 27pt
32 井上小百合 27pt
42 松村沙友理 5pt
42 能條愛未 5pt
42 中田花奈 5pt
42 寺田蘭世 5pt
42 相楽伊織 5pt
42 川村真洋 5pt

有冇巴打有moblie會員?
記唔記得開AC既時候,用日本手機numble入左之後,仲要唔要打個人資料?定個AC係綁定左個手機用戶個名,

因為有朋友係日本住可以叫佢幫我開個AC,但怕抽先行飛會自動綁定左手機numble個人名,定抽先行飛個時可以打第二個人個名落去?

有冇巴打可以詳細小小解答,因為想detail d講比個FD知點幫我搞,唔該

以前可以而家唔得鳥

真?巴打有moblie會員? 姐係如果抽中左都係朋友個名咁慘?

七仔：整比金庸食❤️

抽飛可以用其他名，只係抽名你要入返mobile登錄左果個email同phone no.

ok thx,咁我叫個FD係抽果到打我個名落去, 到左公佈個日入我個FD個email到睇結果,係咪咁?

乃木坂46の与田祐希が楽天ブックス特別店長に就任します(都内，日程未定)。
楽天ブックスで予約して、エントリーが必要です。

呢度可以自己mail

呢度用返登錄個mail

登錄個mail可以去my page改/睇返

telegram隻腩狗id

好明顯故意

尷

小圈子

邊個係佢

ok, thank you so much!!

小圈子谷

要一份笑容唔該

last一個問題,購入者個到係咪打我/我朋友個名都冇影響?只要d email打岩就冇問題

你入場就一定打你個名，入場會對名

『#あさひなぐ』の#ラインライブ第4弾が明日9/15の17時頃に配信決定！また劇場装飾コンテストのベスト5劇場から舞台挨拶する1劇場を決定する抽選会を開催します！

聽日又黎

大約都了解,等我打出黎比你睇下岩唔岩

----> ---->購入者:打我個名
email:打我個email

申込者:打我個fd個名
申込者email:打我個fd個email

岩唔岩? 定申込者都要打我個名先得?
THX晒你可以係咁答我D咁煩既問題

諗起Content Farm個「我係你老豆」

淨係呢兩個打返你個fd係mobile登錄既資料，其餘全部都係你自己名果d

記得同行者你冇既話同行者名果度打なし、電話打1

@就哥

好,唔該晒你

お代わり！！

東蛋想一齊送花比七瀬既朋友可以入去填一填

10萬yen咁貴

喜歡你的眉頭 哪怕皺起始終清秀

燒賣賣大包

All in左要中牙

【公式】ブルボン フェットチーネグミ 限定ムービー 西野七瀬ver.

禾七禾鳥

you see see your name

松村又假笑

靚仔著就叫型 毒撚著就叫柒

型男

上單韓妹look 今單變返日本妹

90年代款式

學生妹世界第一‼️‼️

Err....

呀梅個頭

呢件野都著得柒証明你都真係柒頭皮尼
利申柒頭皮

普通既英文字灰tee一件姐，會唔會係咁啊

啱晒咁既日子睇

9/15(金)『全部揃えてみます。』西野
9/17(日)『ピラミッド・ダービー』生田
9/19(火)『火曜サプライズ』生田/白石
9/20(水)『生き物にサンキュー』生田/西野
9/22(金)『沸騰ワード10』生田/西野

成星期既節目

乃團CD 終於有返個正常既封面

老子甚麼鬼都不怕!!!

絲打有無得優先入谷

已add

pmed

pmed
小妹都係絲打

禾都想入

入左了

要打點解想入呢個谷既原因

迷柒唔入得牙

兩輪一張禾堀都唔中

big hoi

等奶團黎香港再握

開谷小圈子既結果就好似隔離櫸po咁

你入迷七果個谷囉

迷琴阿Karin谷召人

第2輪淨係多2張
乃團俾狗握

早啲訓

無all in

蓮加抽幾多中幾多代表了甚麼

in咗啲唔係我個名

你估個個都好似高山任抽架咩

你條女仲易抽

易條撚牙

二姑媽

比你屌

今日無時間睇

不動產バブル

留低tg

迷駒谷招人未

村松谷招人未

大佬你班日本仔真係on9

予約姐洗唔洗塞爆個webshop

左邊屌打

得你同生狗兩個

好想去握蓮加手

右邊=G

JOHN

JOHN!

Nanase kaede

Add哂了

唔入迷駒谷，已quit

迷臭谷招人

Pmed

乃木坂46 佐々木琴子さん（19歳）の生誕祭が
9月１８日（月）パシフィコ横浜握手会第５部終了後に開催されます
たくさんのファンの皆様にちょっぴり大人になった琴子ちゃんの
応援をしていただきたいと思います
また、当日１４時まで会場内で生誕メッセージの募集を行います

去握手既巴打唔好咁快走 睇埋琴子生誕

Karin又更blog啦

我愛學生妹

營運係咪打算又唔更新公式照

霸氣側漏
又到著冷衫買文青既時候

Karin真係有備而戰

點樣買文青

應該係賣文青

人口販賣

做乜買我

七仔：金庸 唔好嘈住我打機

七仔：哎呀又輸啦

姐姐

扮

※当日、テレビ朝日系「MUSIC STATIONウルトラFES」生放送出演の為、17thシングル「インフルエンサー」の選抜メンバーは、握手会第2部終了時間13時30分になりましたら、握手会を一旦中止とさせて頂きます。13時30分の段階で、第2部の握手会が継続しており、待機列にお並びのお客様に関しましては、当日運営スタッフよりご説明並びにご対応をさせて頂きますので、予めご了承頂くと共に、ご理解ご協力の程、宜しくお願い申し上げます。

唉屌好撚煩

為左避你

Canada Live

都最後一次啦，睇化左
預左佢唔再出個握(400部傳說 )

唔該一份笑容加大

我已經準備好同七仔格棍

琴子笑起上黎好靚

有矛咁多迷白牙

牙肉

同邪骨格啦你

開始睇得明生肉好想喊

佢切左啦

七仔：打死金庸個負心漢

七仔開心 我開心

等我變身先～！

我都無負心
最多係多心

躝啦！

一夜之間感冒 名巴打小心身體

嗯

☑️☑️

【9/18(月)23時〜生放送決定】YOSHIKI CHANNEL 伝説対談SP VOL14 〜YOSHIKI ☓ 乃木坂46 生駒里奈 高山一実 緊急生出演〜

放送事故

談好啦 千祈唔好唱

想巴打健康D姐 有感情嘛

有感情

做咩擺金仔個id上泥

求加入

若月佑美係食屎狗

15歲(過多兩個禮拜16) 同22歲一樣高

睇TGC/GA=折磨

尋晚比班日本仔撞爆左個ser

阿妹妹仔，呢度なぎなた部啵

agger

本日、19:00からのぎ天2でパーティーをします！
みてくださいね！

係個ser廢

無資源牙

好靚

短腿

有乜所謂

角度,鏡頭問題

靚到癲

＃好きなんだ

YOSHIKI

正到

寶寶應該搶晒所有野講

反正重點都係林老闆啫

大頭

白白

你班摩碌個個得個樣既花樽唔係我講野唔通睇你地係到ererer...咩‼️

各司其職

你條男人婆得把聲既煩膠唔係班花樽唔通睇你係到9up咩‼️

辣殺川p整垃圾肥料頭

原來中間係川p

西野七瀬手機mail 160917

やっほぉ
今日はガールズアワード
吔呵
今日係GirlsAward

りさちゃんと歩けて嬉しかった！
同渡邊理佐一齊行好開心！

ライブもがんばろ〜
Live都加油

ななせ
七瀬

禾愛七仔

諗唔到

睇生狗9up好過睇你地班花樽

小圈子夠一個月PM

迷七花牌
入黎幫手比下意見其實都ok的

禾係熊仔

左邊

時尚殺手

禾條女

召喚會然禾堀禾條女

禾堀真係好白滑

執兩執就信

白過你個女先

宜家叫'你個女'

愈黎愈淫

sor

乃木團又走咁個, 遲早走淨得個打drum

西野七瀬手機mail 170917

おはよう 雨やね〜
早晨 落雨啦～

北海道のコンビニって扉が二重構造なのを今思い出した。
今日もがんばろ！
而家諗番起北海道既便利店度門係兩重構造。
今日都要加油

ななせ
七瀬

仲撚屌做主音

睇完都唔明

美國果啲係咪都咁？
保暖 防風雪

基本上落雪嘅地方都會係咁
一層擋出面嘅嚴寒 一層鎖裏面嘅暖氣

比我調教得多

唔係你個女唔通我個女？

老婆bb豬呢d留返同佢講唔是同你講既

左邊你既

白石同秋元首歌有毒

禾狗禾堀

【北野日奈子欠席のお知らせ】乃木坂46 3rdアルバム「生まれてから初めて見た夢」発売記念スペシャルイベント
2017.09.17
本日9月17日（日）、パシフィコ横浜で開催する「生まれてから初めて見た夢」発売記念スペシャルイベントですが、北野日奈子が体調不良のため、当イベントを欠席させていただくことになりました。楽しみにされていたお客様には、大変深くお詫び申し上げます。尚、北野日奈子で当選されているお客様に関しましては、振替対応を検討させていただきます。
皆さまのご理解を賜りますよう、よろしくお願い申し上げます。
PAGE TOP ▲

射夠未

上得幾次選拔就扮大top射波,現曬形啦條友

邊個燈鳩禾扑

白麻大頭首歌
特典d歌都好過佢

我愛你

黐線

不了！

棄?

禾奶斷左

等睇痴線佬發功

平青幾時扮韓仔握佢

사랑해요

平青同G Dragon一撚樣樣喎

會不會有咩誤會

你地竟然唔知g dragon 扮平青

扮甚麼

平青型過gay dragon啦

BBA

d樣全部尷過西

全錯

臭臭

比人鬧

堀正話真係笑到我痴線

條題目好難，明陰佢咁

感覺敗仔要整list

尷牙baby

慘

禾鳥唔識答MI$A條問題俾人cut左

畢業可待

又一個鬱到病

幾時再有

出發 半年冇見唔知講乜好

一星期冇見都唔會知講咩好

又尾人

今次又係邊個

唔洗諗啦 今日唔射波先啦

鐵人豬呀
單推既日文係乜野？

ナオ

震早流流同生誕班友排隊等入去霸free area

連登個ser

白麻

禾知錯喇

MARIKA梨真係最好的

鐵人回歸

東京灣見

抵啦

仲認唔認得鐵人豬？

佢見到我就叫我個名啦

丁丁

有冇巴打今日去個握塞左係會場出面

你要好好對万理華啦

マリカ : 「捨得返嚟啦咩?」

一定塞

吉岡里帆さんのInstagramをご覧ください。

可愛いって、、可愛いって言ってるの！
飛鳥ちゃんって！！

原來今日goods隊,生死隊,握手隊溝埋一齊排搞到出事

係呀營運on9

17單制服真係巧正

一舉手握我就情不自禁望左佢加拿大

快d講你加拿大好正

🤦‍♂️

canada is good

2張5秒都冇 痴線

二股男既懲罰呀

給我的

之後都握NAO啦 唔緊要

離別總是來得突然

Marika中意我由意外產生嘅金毛頭

我同髮型師講淺啡，佢染左金金地嘅啡

型棍mk

繼平青又一個金毛巨

禾鳥

我頂你丫！

原來鐵人豬係金毛mk

連頭髮都無既我睇到好心酸

所以咪有料有資格二股

你啱

迷乃咁多金毛MK

毒撚表示無地自容

真

未染過淺色系頭髮 東亞人染好似有病咁

張數愈嚟愈少
一張比一張珍貴

都話我鐵人豬係型棍子

你不是還有mao嗎？

鐵人肯比我握手仔未？

屌，炒左MARIKA個Fashion Test,10分得6分

U = weak

型過白髮版坂口健太郎

坂口抄鐵人豬的

La屎 5張

[可能係]鐵人豬最後的探戈----完

可以放心搵NAO

全握見！

全握不了

Repo儘我所能盡早出

戀人的日常

乜野万理華是最好的 已經忘記左

期待

この後20:00よりNACK5「Nutty Radio Show THE魂」に伊藤かりん、伊藤純奈が出演します！
19th アンダー楽曲も初解禁！
是非チェックしてください！

牙月

果pat陰影假到

珍惜mb牙

canada

齋藤飛鳥老豆巴打,點解我SOFTBANK申請左AC收到個二次密碼會咁......?

Error
お支払いの確認がとれていない料金があります

你個女原來今日生誕

定係要係mysoftbank到set?可唔可以教我,好急

咩二次pw?

姐係申請之後,佢會SEND3個NUMBLE去我手機,我打左個3個numble入去之後佢出左お支払いの確認がとれていない料金があります出黎

你申請咩ac?

或者你可唔可以TG我?,THX

1月去搵佢了😢

1月去全握握七仔之後就出坑了

收到風有丈丈carry

全握比狗握！
不過我比狗仲可憐！

我堀好可愛

'佢'是誰

ms live好垃圾
全新有手部動作既都close up以防舞步不齊穿崩

香香月月

3個推剛剛好

20單搵家姐

ching 無家姐個握呀！

mail

このあと23:00からニコニコ生放送にて「YOSHIKI CHANNEL 伝説対談SP VOL14 〜YOSHIKI ☓ 乃木坂46 生駒里奈 高山一実 緊急生出演〜」が生配信！
生駒里奈、高山一実が登場いたします。
お見逃しなく！

你又知家姐唔握20單

sor...囉 我記錯

咪燈啦

想知墨仔仲響唔響度
好似好耐矛見佢

He is in 米Po

無repo 你地等鐵人同總總啦

你掟堆桃子就召喚到佢

腩真係迎來喺乃團嘅第三春

乜小公主參加東蛋咩?

肥閪不了

瘦返喎ching

前幾日睇工事中先見佢圓到乜咁

G持瘦腩

ching sick ball

佢鹽禾大佬

又邊個大佬

シンシン

月

what is 米Po

好想跟總大佬學野

咁撚矇你話係生狗都得啦

邊忽瘦啊，前集工事中先好似粒炸彈咁跌落去

西野七瀬手機mail 190917

おはよ！
早晨！

相変わらず写真がありません…
なんか撮らなきゃ。
一如以往無相...
點都好影張啦。

今日も一日がんばろぉー＼(^-^)／
今日一日都要加油ー＼(^-^)／

ななせ
七瀬

NGT

廢mail

七仔：唯獨金庸是不可取替 嘻嘻

禾花禾條女

花花

嗚呼呼

wow左sor

有聲有畫

白白大

諗起GTA V 麥克老婆

我未係個教練囉

比我炸死

好在冇握

七: (我先唔想同你一齊攬公仔, 俾你)

機場唔識用scanner 有個改高山推衝左出黎教我

仲衝多次出黎比返個銀包我

禾七靚到

最右乜水

制服世界第一‼️

好撚正啊~🤤🤤🤤🤤🤤

乃木坂46衛藤美彩さん、欅坂46守屋茜さんによる連載「美容の坂道のぼり隊」が新たにスタートします！明日9/20発売のananはスペシャル版。初共演とは思えない2人が美容についてアツく語り合ってくれました♡#anan #乃木坂46 #欅坂46 #衛藤美彩 #守屋茜

右邊屌打

左邊世界第一

認唔到

一寶都認唔到跟埋生狗落地獄啦

左神

左仙

過去留個名啦,輸咗都唔關我地事,一齊睇人仆街

駁唔到

支持

馬神=一寶雷達
有佢就唔使搵得咁辛苦

想問呢度有無巴打11月會去東京Dome睇夏巡Final?
可唔可以教我抽飛？

利申：乜會員都唔係

等樂天先行

難過中六合彩

未得閒打最後嗰堆
聽日出repo

其實我好驚你呢幾日睇唔開

wait u 呀

我要死嘅都會睇埋あさひなぐ先死

過多幾日就nao前影山後

影山

又爆人地d衰嘢出黎

影山雞雞

正視真相牙

太hard sell

返到酒店打得曬，都係今晚出曬repo佢

鉄人編年史

好想索隻手

公主上東蛋

好得意

豬尾

w堀

我奶

究竟呢間野比左幾多錢
d廣告係咁出

洗腦廣告

冴島 or 雪村

やばい🤤🤤🤤🤤🤤

好Charm

好可愛

收到風有人想知我去咗邊

其實我去咗睇NGT48

大家都可以嚟支持下嫁

戒奶

下集到禾鳥做senpai喇
巧緊張牙

想你

禾決定拎份老婆本供養禾七了

唔駛諗一定冴島

新垣結衣 > 比嘉愛未 > 戸田恵梨香 > 新木優子 > ICONIQ > 馬場ふみか

鐵人豬握手記 [(可能係)終章]

今次張數為30張，全部都係6月11號佢体調不良d無敵卷嚟，所以點用都得
首先梗係用兩張換張直筆poster翻嚟先啦

所以最後握手張數為28張

都係嗰句，篇幅稍長，敬請見諒

丈丈～

你要天上面粒流星？我即刻去摘比你

唔係呀 快d許願呀！
(細細聲)我要同丈丈以後一齊快快樂樂咁過每一日

兩張換張直筆poster
係同人換定同官方換？

官方 握手lane出面有一大疊

第一部

3張
我：万理華ちゃん久しぶり！
万：あら〜リョウくん、久しぶり！元気？
(佢係咁用左手拍我右手手背)
我：元気！生誕祭以来ですね！
万：そうよ！けっこう長い！
我：19枚目福神入りおめでとう！
万：本当にありがとう〜
(時間です)
我：あ！この後はミュージックステーションだね!
万：そう！もうこういうに！
(佢昂後show俾我睇17單件打歌服)
我：頑張れ！(倒後行出去)
万：ん！
我：また!

(以下3張為關於影片花枯去影嘅對話,巴打未睇嘅可以睇左以下嘅片先 )

2張
我：テクネ見ました！
万：ありがとう〜私にとしては大切な作品でしたよ！
我：素晴らしいですよ！ ずっとこういうポーズで何時間ぐらい？
(時間です)
万：10時間｡｡｡だなぁ！
我：やばい
Pose:

1張
我：テクネって腹減ったの時はどうする？
万：それはね、ちゃんと飲んだよ｡飲んだ
我：よかった！よかった
万：心配しないで

是加拿大

第三部

(第三部佢去完ms生放送換翻私服，一入去已經feel到佢好攰，冇乜電)

2張
我：あさひなぐはもうすぐだね
万：そう｡リョウくん、是非見てよ〜
我：もちろん！おすすめのシーンは？
万：試合、試合のシーン（用手做左打擊嗰個動作）
我：そうか？楽しみ〜

2張
我:お〜私服を着替えましたね
（佢低頭望自己件衫，跟住執下套衫，執完一望上嚟嗰下問，個眼神真係。。。 ）
万:んん！リョウくんはどう思う？
我:やっぱ可愛いよ！ ちょっと紹介しようでいい？
(佢昂後跟住係條腰度扯高左條佈滿蝴蝶圖案嘅裙少少 )
万:蝶いっぱいのドレス！
我:え〜蝶好き？
女:超好き！
(超or蝶我就唔知啦，兩個都ちょう)

(之後嗰2張我就握嗰下望住佢笑下停下個萌樣，搞到我埋去握嗰時突然唔記得左我要講乜)

2張
我:やばい！何を話したいって忘れた｡｡｡
万:え？忘れたの？(佢扁嘴)
我;はい｡｡｡
万:あ〜でも、髪色はいい感じ
(指住我個頭)
我:え？マジ？
(時間です)
万:ちょっと嫌だ？
我:はい、間違ってだから
万:お？

(見佢對我個髮色竟然話いい感じ ，咁梗係食住個勢上，同佢講呢隻金啡色其實係個意外 )

3張
我：髪色ってBROWNが欲しいってスタイリストに言った、でも完成したとき、こういうになった。。。
万：え？そうなの？ (佢有少少恥笑feel)
我：まさかの意外です！
万：でも、本当にいい感じと想いますよ。
我：え〜？本当に冗談じゃないよね
万：んん！
我：

2張
我：実は、こんなゴルドになったから、いつも友達がチャラいとかヤンキーみたいとか言われているよ〜
万：えーー言われる？ (佢恥笑到見牙唔見眼)
我そうです だからいい感じって本当かよ？
(時間です)
万：私は好きだよ
我= じゃこのままでキープしよ！

いやいや、これ事実

想睇禾七隻駱駝趾

第四部

3張
我:あのさぁ、万理華ちゃん、私来年の春から、日本に交換留学するよ。だから日本のファッションをもっと知りたい、勉強したい！
万:お〜〜〜〜〜〜〜〜〜〜
(佢お〜嗰下勁大聲，個staff嚇到窒左窒,佢仲要お〜曬我三張時間)

我：。。。
（時間です）
万:色んな雑誌を読んで、色んな店を行くでいいよ
我=👍🏻

3張
(我好high咁入去)
我:万理華先生！！！😘😘
万:なになに？😄
我:ファッションチェックが欲しいよ

(我冇行埋張枱，離遠攤開手十字型咁企)
我:10点満点で何点ですか。

(佢用雙手跨過張枱握住我嗰面個欄杆，然後上半身係過曬張枱嚟望我下半身)

(佢一見到我對鞋就指住)
万:あ！靴かわいい！👍🏻

(然後上而下下而上咁打量左我幾下之後就係度望住我奸笑咁諗，又諗左我三張嘅時間)
諗嗰個樣QQQQQQQ到癲

(時間です)
万：じゃ6点！😆(做埋日本6嗰個手勢)
我:ただ6点か😭もっともっと頑張りま〜す！😭

第四部

3張
我:あのさぁ、万理華ちゃん、私来年の春から、日本に交換留学するよ。だから日本のファッションをもっと知りたい、勉強したい！
万:お〜〜〜〜〜〜〜〜〜〜
(佢お〜嗰下勁大聲，個staff嚇到窒左窒,佢仲要お〜曬我三張時間)

我：。。。
（時間です）
万:色んな雑誌を読んで、色んな店を行くでいいよ
我=👍🏻

3張
(我好high咁入去)
我:万理華先生！！！
万:なになに？
我:ファッションチェックが欲しいよ

(我冇行埋張枱，離遠攤開手十字型咁企)
我:10点満点で何点ですか。

(佢用雙手跨過張枱握住我嗰面個欄杆，然後上半身係過曬張枱嚟望我下半身)

(佢一見到我對鞋就指住)
万:あ！靴かわいい！

(然後上而下下而上咁打量左我幾下之後就係度望住我奸笑咁諗，又諗左我三張嘅時間)
諗嗰個樣QQQQQQQ到癲

JUST LIKE THIS

(時間です)
万：じゃ6点！ (做埋日本6嗰個手勢)
我:ただ6点か もっともっと頑張りま〜す！

第五部

5張
我:万理華ちゃん〜ラストです！
万:え？(扁嘴樣,捉到我隻手實一實)
我:次のシングル万理華ちゃんはいないから、また会えるのはいつかだなぁ〜、毎回毎回、万理華ちゃんと話して、元気になったから、会えないのはちょっと寂しい

(佢繼續sad樣、掛住望佢dead air左陣 )

我:でもさ、メールやテレビ番組、ブログと雑誌の連載とか、これからもずっと読みます！ずっと応援します！今日も楽しかった！ありがとう〜
万:私も楽しかったよ、リョウくん〜ありがとう〜
(時間です)
我:頑張れ万理華ちゃん！またね！
万:またねリョウくん！ありがとう〜(佢都好大聲下)
(揮手揮到出曬去然後頭也不回地走了 )

wadiu
升左ios11 先知 d live photo有聲

屌

[後記](純粹個人有感)

完

握左咁多次，今次嘅秒數係最短嘅
可能係因為消化翻之前射波嘅張數啦

冇錯，我係有去握NAO，亦想去見下影山
但無論係點都好，同過唔同mb握過，
但始終始終同佢握手嘅感覺係我最享受嘅。
氹到佢開心/講到佢中意嘅話題嘅反應係無價嘅。

佢唔係典型，突出嘅釣師，唔會有咩特別釣嘅動作。
佢亦唔係鐵人，唔會每日每部都滿電去握，會冇乜反應

佢時尚觸覺敏銳，每次私服都有驚喜。
佢會明確表達自己嘅感覺，唔中意嘅話題就黑你面，唔想做你叫佢做嘅野就堅決唔做。
可能你會話好多mb都係咁啦，對你有咩咁特別？

唔好問我
我都只會係答到:

因為佢係伊藤万理華

今次過後，我真係唔知幾時可以再見到佢，佢19單唔出，400部完賣嘅坊間傳聞又好似幾真下。坦白講我真係好驚佢以後真係唔出個握。。。

可能巴打們覺得我打呢d repo同呢篇膠膠地嘅後記好煩好on9，我在此致歉。

小弟嘅握手repo不知要待何時先有機會再有下文，希望後會有期啦

改一改就岩晒

(百搭填空題系列)

佢絕對唔會係釣師，唔會有釣嘅動作。
佢係工作鐵人，所以唔會每日每部都滿電去握，會冇乜反應

佢會明確表達自己嘅感覺，唔中意嘅話題就黑你面，唔想做你叫佢做嘅野就堅決唔做。
可能你會話好多mb都係咁啦，對你有咩咁特別？

唔好問我
我都只會係答到:

因為佢係 __________

潮文黎

。。。。。。

禾堀

你個名未有咁快到400

鐵人豬

MK金毛型棍有米後生日文社交風趣靚仔巨

我都係翻返出去先

氹到佢開心/講到佢中意嘅話題嘅反應係無價嘅。

黎句我好明白

btw 高汁report 有啲睇到我笑左

30張大神
me呢d毒L一定講到矛野好講

然而垃圾肥料淨係識笑

靚仔先識笑, 好似係

對住me淨係識「no!」

迷七組團去撚爬蟲未

misa:???

2011年在台灣上映造成轟動的台灣青春愛情電影《 那些年，我們一起追的女孩》 即將在日本開拍，《那些年》在台灣上映後電影劇情內容引起許多觀眾青春回憶的共鳴，電影造成的話題風靡一時，電影拍攝取材的景點也讓許多粉絲們前往朝聖，電影陸陸續續在海外各地如澳門、香港、新加坡、馬來西亞、中國大陸、韓國、日本等上映，《那些年》多年後被日本的導演看上，男主角由山田裕貴擔綱，女主角則是現在超人氣偶像團體乃木坂46的人氣成員擔綱，10月即將在日本正式開拍預計2018年電影上映，目前電影正在日本招募臨時演員，當然想要參加的粉絲人一定要在日本可以參與所有行程拍攝，喜歡山田裕貴以及想一看神秘女主角是誰的你，不要錯過這次千載難逢的機會，趕快參加報名。

邊個最有女神feel.....7仔??

邊幾個會缺席握手會

白麻 七仔

呢套伏黎

會唔會改做happy ending 呢

揾琴子做女主角啦

2017/10/08(日)・09(月・祝) 乃木坂46 真夏の全国ツアー2017(新潟県・朱鷺メッセ 新潟コンベンションセンター)
2017/10/14(土) 乃木坂46 アンダーライブ全国ツアー2017～九州シリーズ～(大分県・佐伯市文化会館)

頂。。。睇唔到。。。

仲以為你會去睇

琴子將會欠席

26號就返嚟啦

再飛過去

冇錢冇時間 飛到嘅就一定飛左

大バカ！

不過一陣咀咀果陣
又成班wota寄刀片

唔伏wo.....幾好睇呀,鳥真係無沈佳宜feel wo.....

套戲都係男咀男
好似女主無咀戲

久保幾岩

最後有呀.......格硬咀

o yea 係 結婚果度

呢套好岩46拍, 唔洗演技夠女神仙氣就掂, 重要一定紅

睇卡屎.....點紅呀

所以留返你地既七仔比人咀

禾咀

當年台灣拍都無人識d 演員,呢套野真係搵岩人拍就捧得紅個主,個古仔重要講溝女神, fit 曬班日本毒毒FF(我都FF 梗同7仔咀咀 )

收到風生狗女主

咁唔睇了

想破最低票房紀錄？

我賭十條jer jer仔一定係七仔做沈佳宜

我屌你呀！

我諗一係七仔一係白麻

是但一個心情都好矛盾

白麻太靚無嗰種中學清純女神feel

白麻唔得啦， 個樣咁惡，點扮都唔似天然呆

想俾七仔鬧大笨蛋

原版那些年我都冇睇過

跳跳虎のバカ〜〜〜

我都係

生狗做算啦

睇過但係唔記得哂啲劇情

睇下佢zip 唔zip 到多幾個mb 去做配角啦 ,我想花做灣灣

點解呢句係用「の」嘅？

禾白禾七本身忙先唔握
而好似唔忙但係都冇握既就係女主

日奈子

村外電影吸人氣wo...應該唔會搵二打六 ge

人地寫中心メンバーのようです

出村冇人識

巧想睇七仔戴著白色冷帽

如果用〇〇はバカ、個意思講到〇〇呢個人嘅時候，佢係有バカ呢個性質。
如果用〇〇がバカ、個意思世界上係有バカである嘅呢種性質嘅人為前提，而嗰個人就係〇〇喇

〇〇のバカ、反而係以上兩個都唔乎合，係有種兩種合一嘅意思，再強調左發言者嘅感情(憤怒/失望)，成為左冇謂語嘅名詞句嘅講法。

日本巨巨

又學到野

西野七瀬手機mail 200917

今朝はめざましテレビさん
ロケしたものがオンエアだったけど
恥ずかしくて自分は見れなかった…！
金庸選手見たかなぁ(^-^)
今朝既めざましテレビさん係外景拍攝既
因為太唔好意思自己無睇到...!
金庸你睇左未(^-^)

これからもだいすきな銀牙
之後都好鍾意銀牙

ななせ
七瀬

七仔：金庸我唔洗要鑽石，最緊要你係我身邊❤️

諗緊on air果度點寫
又學到野

鐵人豬真係禾偶像

睇完都係唔明 不過 咗先

係時候整個鐵人豬握手会

想john

想握30張

乃po好多勁人, 禾覺得禾是0

禾覺得禾是-1

田川高校有咩咁猛料, 再び撮影

點解無人估女主係松村

要問過金巴先

每張1秒

握第二度得唔得

出禁

我又握

有得握巨龍?

你地想握秋元康巨龍？

歷史人物

七仔滿分

Misa拉麵間野竟然唔洗排隊

乃po gay lo又出沒

佢都成日有出現
但係美雲呢

普通料

未食過嘛

美雲rich又唔做呢行 好似係

麻麻地
都係飲果杯美彩淡露

I see trees of green, yours hat too.
I see them bloom, for misa and you.
And I think to myself, what a whorable world.

明日9月21日（木）9:50〜生放送の、フジテレビ系「ノンストップ！」に桜井玲香、西野七瀬が出演いたします！
今週9月22日にいよいよ公開となる映画「あさひなぐ」のお話など盛りだくさんです！
皆さま、ぜひご覧ください！
※生放送番組の為、番組内容が変更となる場合もございます。

敗者之歌

正係見到綠帽

指甲都綠

敗仔

帶哂三張去握?

12月咪帶晒三個

佢有佢玩
我有我滾
記得返屋企is ok

堀

型同柒一線之差.....

sem1得8科已經忙
sem2好似有11 12科

金庸青 呢D可以邊度買

紅色暴乳警告

9月21日(木)のZEROカルチャーは 乃木坂46 白石麻衣さんの特集です。 写真集の売り上げが異例のヒットを記録！アイドル・モデル・女優といま人気絶頂の白石さん。約９０日の密着を通して見えた彼女の意外な素顔とは…？

禾覺得可以

勁

原來貨b貼左，see唔到

撚狗咁撚

チャラ男

我覺得好正哦

📣映画「#あさひなぐ」劇場商品ご案内

Tシャツ・キーホルダー・缶バッチ・クリアファイルなど、劇場で販売される商品を公式サイトにUPしました❗️

詳しくは→

#乃木坂46

我最喜歡西野七瀬！

d 特寫大頭好akb feel

Agger

オレの嫁‼️

慳皮到你，直接拎套戲d scene 放入去

突然間轉畫風咁

西野七瀬手機mail 210917

おはよ〜
今日もがんばろ〜
早晨～
今日都要加油～

ノンストップ！生放送 れいかとお邪魔してきます。
ノンストップ！同櫻隊做直播唔好意思打攪晒。

ななせ
七瀬

生狗個金毛look好柒

西野七瀬手機mail 210917

手のひら蚊に噛まれた〜
違うとこいってほしかったよ…手のひらツライ！
比隻蚊咬到手掌～
一係咬其他地方...隻手掌好辛苦！

ななせ
七瀬

一見到就覺得好leung, 原來係akb

件冷衫禾親手織的

連你都叫家姐

跟叫的 順口過櫻隊

櫻隊=大家姐

乜撚野黎

畫眉輔助

Hanakoさん
表紙させていただいてます
今日発売かな？

銀座の7つのお店の制服に着替えて撮影
楽しかった！

これは絵本やさん

早く見たいなぁ〜

ななせ

生駒執撚7左佢啦

可能東蛋畢業呢

我愛七仔

大家會大叫回水
你估出紀錄片果陣咩
情懷就賣晒

邊度有得買？

出紀錄片先係招黑最大弊端
出紀錄片+12單double招黑

你指麻衣攞住嗰塊定呢樣嘢in general先

会いたいんだ 今すぐその角から 飛び出してきてくれないか
夏の魔物に連れ去られ 僕のもとへ

生まれた星のもとが 違くたって 偶然と夏の魔法とやらの力で
僕のものに なるわけないか

男人畫眉

Darci Lynne腹語表演真係嚇死人

好靚真係好靚

小妹成日用

今期RAY

屌你戸田就黎變到木村老婆咁

cb3後期塊面肥返啲已經好左

結衣

白石

不了

世紀對決(?)

白石恵 vs 白石麻衣

why not both

麻衣攞住嗰塊
幫fd買唔得咩？

仲以為係買雜誌送果d

跟Ray 11月号送

點解梅澤握手咁勁既

因為白唔握

好正

得返牙悔一個會著太后裙掛

咩係太后裙褂

可以買黎聞了

メンバーが使ってる香水知ってる人いたら誰でもいいので教えてほしい
枕にかけて寝るので

深川麻衣さん（まいまい）
クロエ オードパルファム
白石麻衣さん（まいやん）
ランバン エクラ ドゥ アルページュ
松村沙友理さん（さゆりんご）
キャンメイク メイクミーハッピー シュガーベリー
西野七瀬さん（ななせまる）
ロクシタン・ピオニー オードトワレ
生田絵梨花（いくちゃん）
FINCA リトルウィング フォードリーマー
桜井玲香さん（れいか）
サンタマリアノヴェッラ オーデコロン スズラン
橋本奈々未さん（ななみん）
ランバン マリー・ミー! オーデパルファム
齋藤飛鳥さん（あしゅ）
ボディファンタジー ボディスプレー フリージア
生駒里奈さん（いこまちゃん）
シェイリー フレグランスミスト クレア
星野みなみさん（みなみ）
ヴァシリーサ オードパルファム ロージーロージー
衛藤美彩さん（みさみさ）
クリーン ウォームコットン オードパルファム
ジルスチュアートヴァニララストオードパルファン
中元日芽香さん（ひめたん）
ボディファンタジー ボディスプレー バニラ
伊藤万理華さん（まりっか）
ロタンティック ローズ ドゥ ボヌール オードトワレ ジョルネ
若月佑美さん（みゅうみゅう）
ドルチェ&ガッバーナ ライトブルー オーデトワレ
秋元真夏さん（まなったん）
ランバン エクラ ドゥ アルページュ
井上小百合さん（さゆにゃん）
ボディファンタジー ボディスプレー コットンキャンディー
川後陽菜さん（かわごP）
ジャンヌ・アルテス セクシーガール
斎藤ちはるさん（ちーちゃん）
ロクシタン ヴァーベナ オードトワレ
高山一実さん（かずみん）
ロクシタン グリーンティ オードトワレ
能條愛未さん（あみあみ）
ジルスチュアート クリスタルブルーム オードパルファン
樋口日奈さん（ひなちま）
マークジェイコブスデイジー

左面我既，右面燒黎食

禾鳥真係好QQ

Santa Maria Novella, 你家姐同其他MB比真係零舍豪

呢兩個眼鏡look 都無得輸

買齊佢

讓理智在叫著冷靜冷靜 還恃住年少氣盛

讓我對著衝動背著宿命 渾忘自己的姓

沉睡的兇猛在甦醒 完全為你現形

這個世界最壞罪名 叫太易動情

但我喜歡這罪名

驚天動地 只可惜天地亦無情

不敢有風 不敢有聲 這愛情無人証

飛天遁地 貪一刻的樂極忘形

好想說謊 不眨眼睛 這愛情無人性

若世界陷進大騙局裡面 朋友亦難以發現

共你隔著空在秘密通電 挑戰道德底線

如若早三五年相見 何來內心交戰

我信與你繼續亂纏 難再有發展

但我想跟你亂纏

驚天動地 只可惜天地亦無情

不敢有風 不敢有聲 這愛情無人証

飛天遁地 貪一刻的樂極忘形

好想說謊 不眨眼睛 似進入無人境

即使間 整個約會情調幽暗似地下城

還是算溫馨

多麼想 跟你散步橋上把臂看著風景

但是我清醒

月亮 總不肯照亮情慾深處那道背影

你我像快快樂樂 同遊在異境

浪漫到一起惹絕症

不想說明 只想反應

我愛你地

香水要噴上身先發揮到本來氣味

生駒d飯總選投完票回緊血啫

一條黑長裙長到可以拖地

有握應該見過

on9‼️

ching明白事理‼️

呢種髮型真係幾正

回血回左三年‼️

回咁耐應該係d 飯賣曬d 器官一早死鬼左

噴上自己度

推しメンと同じ香り？乃木坂46愛用香水6選【三期生編】

買嚟梗係噴㗎啦

互射效果更佳

已經訂晒

禾鳥係好女仔用平野唔追名牌

我愛Karin

更愛七仔

愛理

我係大灰狼

好きなんだ

比小紅帽隊冧
btw 2個都係我一生中最愛

このあと23:00〜放送の日本テレビ系「NEWS ZERO」ZEROカルチャーでは、白石麻衣の特集が放送される予定です。
みなさま、ぜひご覧ください！
※生放送番組の為、変更になる場合がございます。

いよいよ明日は公開日ですね〜
女は度胸って感じの顔で。

なんかツッコミどころ多い写真。

チーム國陵😮🤦‍♀️💕
明日も頑張りましょうー！おやすみなさい

#あさひなぐ

花花與她的茄哩啡隊友

送舊野

日奈baby家姐

個D茄哩啡反而吸引我

你係女都啱架啦

baby家姐

hina baby姊妹

究竟係邊個呀？

姊妹丼

いただきます

琴子！竟然有琴子

下個po見

哇

sor我教壞左佢

獸父終於露出本性

又七十二變